
                      Sinceramente me ha sorprendido muy gratamente. El trailer televisivo no le hace justícia (al revés que muchas otras peliculas , que ves el trailer y es mucho mejor el trailer que la peli entera). A destacar la fotografía y la banda sonora , para mi gusto una composicion con toques de 2001 , Blade Runner , entre otros clásicos del género de la ciéncia ficción . Quizás Tom Cruise se luzca demasiado en esta peli , pero siendo el guión como es y manteniendo el suspense casi hasta el final , en mi opinion está más que perdonado... De las mejores pelis que he visto este 2013 hasta ahora.
        
            